Element #backToOffersBtn (app/Resources/views/components/details/gallery.html.twig) powinien mieć atrybut data-back-url a adresem powrotu

Dodać chmurę tagów - linki do szablonu trzeba wstawić odpowiednie - sama chmura jest obsługiwana